（劇透）Endgame劇情bug

最尾Iron Man攞到手套 彈指化灰曬滅霸同佢既軍隊
咁如果一開始滅霸黎果時就彈指 咁咪唔使打得咁辛苦？
利申淨係睇左一次 有d位可能記得唔清楚

Marvel Fans大絕係"Doctor Strange睇左千幾萬次結局, 得呢次成功"

淨係呢句已經解釋到所有筆屎

只要hulk 用埋左手彈多下就得

第一下啪手指救返之前消失既人個陣
佢地根本仲未知thanos已經知道左仲黎埋
之前就俾thanos直接炸左間屋
Hulk就已經俾堆野壓住左
手套都甩埋出黎
仲點啪第2下

啪手指唔係淨係hulk先做到
鷹眼係下水道汁到手套果時已經可以啪啦

黃子華可以解釋到

係呢d時候仲問埋呢d問題，你有無感情架？

快d去感動啦 tony死呀

個手套係右手手套嚟

你上帝視角緊係知係thanos黎到炸左間屋
但個陣係下水道個班根本未知發生咩事
係俾咩人炸
已且個陣正係得hulk既身體可以承受得住手套既威力
其它人貿貿然點會走去啪

滅霸好似唔係要指定殺人。

係要隨機消滅一半人口。

係A3裡面好似同ironman打完之後都話好欣賞佢。

佢以為啪手拍呢件事好兒戲咁

何況當時又唔知上面乜野情況
鳩啪就得?鷹眼係下水道時有咩理由令佢啪

ca還石 但好似無還雷神個細錘又算唔算bug
影響左果邊世界線

佢地撚知Thanos到咗咩 Thanos嚟到個陣佢地仲係房入面玩緊個手套
仲要Don't trade lives
唔到最後都唔會再用啦

又格硬話人有Bug 呢個所謂Bug明明就係你冇留心睇

po第一次就好笑
見多幾次就煩膠啦

你有冇睇到架

又唔留心睇 佢拎住咗啦

唔通我眼殘miss左

咪拎左去穿越囉 重睇啦傻西

重睇啦你

要了

編劇大絕
就係知你地會話太多 bugs，先要寫呢一句

Ok下水道果時當佢唔知
咁上黎之後見到班隊友比滅霸打到咁慘 咁都唔啪？
鷹眼為左攞soul stone同BW爭住死都得
為左拯救世界啪手指犧牲自己都好合理

同問 點帶軍隊
睇完唯一疑問

佢日日死咁多次 我咪要感動妹多次？死傻閪食屎狗

叫果條世界線嘅軍隊待命5年
5年之後 聽到call即刻來

我當真係鷹眼啪左 之後就無戲唱
搵你做編劇真係套戲收得皮
留到最後俾iron man啪明顯就主角光環黎啦

唔同時間線

睇左咁多講劇透既post, 我發覺真係好撚多人用屎眼睇戲

無辦法佢地完約啦點都要整個結局

咁其實之前DS已經知道咗IM先係救世主
咁佢冇啪好正常
何況佢戴唔未必戴到上隻手

滅你老母霸
本身一早諗住Hulk救返所有人就拆左手套將啲石頭物歸原主，點知半路殺出個Thanos。本身冇人諗過用手套對付任何敵人，硬砌都有一絲機會打贏，只不過Thanos對力量嘅執念令到佢狂性大發，成件事變到只有一條路可行⋯⋯

你到底有冇睇其實 鷹眼呢啲凡人隻手又冇裝備貿貿然就咁戴上手隨時未啪已經死咗，明明上集一開頭隻佛地魔已經講到明好少有人可以頂得住手持兩粒石以上嘅威力衝擊

你對眼就bug咗 入多次場啦

佢就係果啲睇估又要唔合理咁駁估架人黎

鷹眼冇超能力冇裝備戴上去就死鬼咗

應該CM啪手指啦
講到自己咁偉大

其實俾雷神啪 都應該頂到

我反而想知5年前嘅thanos黎咗現代仲死埋
咁5年前嘅IM咪唔會因為打thanos而死
同埋美隊返去同佢心上人一齊
咁又唔會影響到個現代咩

你的手生反了， 亲

nebula搶左自己個支嘢比左thanos 係唔知個25仔點解返到去
因為見thanos架飛船係變細先過到去再變返大架

要講bug不如話Thor支戰斧有一下自己飛去CA隻手啦。鎚仔就合理因為佢worthy,但戰斧好似無哩個設定而CA又無叫野飛埋黎哩種能力。
可能有啲野我miss左，有錯勿插

其實個編劇已經諗得好周到，已經一早解釋晒所有觀眾會諗到嘅嘢，但係總有啲人唔知係咪恰着咗然後就好似發現新大陸咁

I....... am Ironman

請勿酒後彈指

原來衰在飲酒

咁佢地去1970年攞左個堆pym particles, 用左就無，點樣還番俾1970？ 還唔到，咁咪會影響果個世界？

跟本連hulk戴上去手果時都唔係咁頂得順
何況要鷹眼啲

唔夠particles係因為Hank pym化咗灰 無人整到pym particles
以家Hank pym翻到嚟想要幾多都得啦

巧叻叻呀

IM一路等緊DS示意，因為得DS一個知結局

一開場同Trailer已經交待過無限次佢係可以好似召個鎚仔咁召把斧頭
測試Captain marvel個幕

合理少少嘅解釋可能係佛地魔識複製支嘢
不過外星科技嘅嘢真係由佢點吹都得

但我講緊Captain America 喎

講緊ca所以呢？
我諗導演無諗過會有班觀眾咁on9
下下都要講到咁清楚咁明白
一字一句話比你聽召喚槌同戰斧一樣
如果所有野都要咁清咁楚
佢片場5個鐘都搞唔掂啦

Thanos 好慘

如果召斧同召鎚係一樣條件
thor返過去果陣召到鎚駛唔駛咁激動話自己仲係worthy呀
佢又肥又廢果陣都仲召到斧頭啦

睇多次啦

最大既bug係入面所有人唔洗痾屎

仲以為有咩大發現
點知原來係你個腦中bug
Hulk snap個陣根本冇人知2014年既Thanos知道左佢地time travel 加上2014年既thanos未到

鷹眼就冇可能
劇中人都知要好強勁嘅生物戴至得。
雷神話想戴，大家都話你而家呢種狀態唔掂。

完係果句，
CM拎住果陣，叫佢戴同啪。
係要CM戴同啪呀！

呢個可以話Thanos果邊有科技複製d粒子。

屌你老母有冇睇架
第一鷹眼係凡人身 Hulk同Ironman 戴隻手套都會有股力量運行全身 由戴用啪手指 Hulk都用左成分鐘先得 鷹眼戴左隻手套即死啦 比人即刻搶埋tim

第二就因為劇情已經安排左Ironman 死 當你鷹眼唔知乜7身體加強左頂得順 一出黎地面就戴左加啪手指 咁之後點樣合理埋尾 冇大戰鬥場面冇盛 冇人再死冇感動位 咁咪變左大家口中既爛尾

所以最後 真係屌你老母on99 重睇成個mcu 啦屌

有樣野樣大家討論下
一開始War machine提議去隊冧bb thanos但系hulk話改變唔到
最後佢地又隊冧左9年前嘅thanos 其實又即系開左條新時間線 咁係咪真系改變到呢？
簡單黎講佢地所有人個腦應該會冇晒avengers 3嘅記憶

咁可唔可以撻一下手指，
發動空間傳送技能，
將手套傳俾cm，
再由cm撻手指滅團

咁撚危急點諗得咁多

唔得呀
一戴就崩潰架喇，唔用能力都崩。
所以唯一機會係CM拎住個幾分鐘，叫佢戴同啪。

On9佢架船過到黎因為舊涅布拉用antman啲科技傳佢過黎
Thanos一早就預備好成支軍隊過黎 邊柒度bug

真心佩服編劇功力

唔會影響主線班人。
不過2014個宇宙永遠冇左Thanos軍團。
2014線嘅Starlord唔會識到姬魔娜。
大概係咁，2014線點都同主線宇宙唔同。

寫呢句，要故事足夠說服力至得。
而家冇呀。

同埋有個位都想討論下
涅布拉隊冧左9年前嘅自己點解自己冇事

留名睇下唔用腦睇嘅人會問到咩問題

因為冇蝴蝶效應。
2024年版(2019+5年)同2014版，當兩個人睇就得。

正常唔係應該要有咩
或者係悖論

可以重睇
講左無蝴蝶效應喇

佢只係改變左另一條timeline既未來

而家咪就係講緊個主角光環畀出嚟變撚左bug囉

識魔法班友是但一個開傳送門帶隻手套走都得啦，夾硬要奇異博士係度玩水

下下呢d位都要觀眾自己腦補
就算比你合理到都唔流暢啦

Diu你地成班撚屌 睇多次先出post啦 乜9都話係bug根撚本 無帶腦睇戲

中間去左廁所無睇hulk同ds師傅講野

一切都係整定
你諗下初代蟻俠點解同ironman 老豆反面就明

重睇啦

講緊唔夠粒子
唔係點樣預準隊軍隊
可能你話thanos用果一支係咁飛番去1970拎多幾萬支都講得通既

marvel狗唔講邏輯是常識吧

睇多次啦 明明係戲入面Banner同古一都各自解釋左一次⋯
你想像呢個Universe個時間線係有無限多重宇宙，而我地Endgame主軸當係宇宙A，主角佢地係有宇宙A出發去宇宙BCD到借石，而去左宇宙D既WM同Nebula因為意外使得D宇宙過去既Thonas大軍入侵左A宇宙既現在，無論Nebula殺既自己同Tony啪手指變灰既Thanos大軍都係D宇宙時間線既佢地，殺左另一條時間線既自己唔會影響到自己時間線既自己。將另一條時間線既Thanos大軍變灰唔會令到自己時間線無發生過無限之戰既事件，唔會好似X-men Day of the future past咁所有事好似無發生過一樣。 所以結果係D宇宙將會完全以另一個方向發展，亦即古一所講完全叉開左既時間線，但慶幸個條時間線既Thanos已經比我地呢條時間線既Thanos殺左

係劇透post問過冇人答到我
條問題係點解thanos推gamora落海但佢後尾返左生 但鷹眼推bw落海又肯撚定哂咁講冇得返生？
有人回應話最後既Gamora係2014既人 但照咁計 用紅藥水返返一個星期前救返一星期前既bw 咪得？

其實唔關事，原定計劃係玩手指救返半數人
冇諗過有thanos軍隊嚟

你有冇睇戲

打錯 ，個條時間線既Thanos比我地時間線既Tony殺左

屌我真係有frd咁講 話ironman死咗咁慘 我仲話唔感動 有無感情
我心諗： 大佬啊 畀著你睇the green mile, forrest gump你都未必喊得出啦。 反而睇個「英雄」死你就咁傷心，合唔合理

我想問果陣美國隊長定iron man拎左好多支紅藥水 係咪伏筆？

樓主弱智特登開post同人講

根本美國隊長返到去就係比綠帽自己帶
一開始影響時間線
其他宇宙已經救唔返出現分支

平行宇宙今次已經睇得出佢地處理得唔好
由一開始引用其他電影
到後期穿越完全係為左結局而唔理其他宇宙

為左演員合約

有石都復活唔到死人 已經無得兜啦

幻視就連粒石爆埋都可以復

重睇啦 唔跟ds做咪輸囉 只有依家嘅做法先係完美 無任何Bug 不容質疑 唔好再問

但gamora冇返到生暫時嚟講 因為係以前嘅gamora嚟 佢見到starlord都唔識佢就係咁解

我估BW冇得返生嘅原因係 因為佢嘅死係攞到粒石嘅代價 不可改變 就好似當初gamora都係咁死 佢都冇翻生一樣 唔肯定

咁樣係可以借另一條時間線既Bw過黎, 但個條時間線就會由為Bw無死而拎唔到soul stone而bring back唔到一半人, 即係犠牲某條時間線既一半人去將另一個時間線既Bw帶過黎我地既時間線, 咁樣真係好咩

重睇啦 唔跟ds做咪輸囉 只有依家嘅做法先係完美 無任何Bug 不容質疑 唔好再問
復活咗就會走向輸嘅結局

成班假粉睇啲唔睇啲⋯

唔明就唔好睇3D啦，眼殘

根本CM喺spidey手上接過嚟嘅時候
dr strange可以大喊叫CM諗住消滅Thanos同佢嘅軍隊撻手指
反正CM撻完都唔會傷
可能仲吸埋啲能量成為宇宙無敵

你無錯，肯定啲

你要想像返去只不過係去其他時間線，就好似就算返到去thanos bb仔時代，殺咗佢都改變唔到事實一樣，更何況bw係用生命嚟換粒石

個個都抱住垃圾戲唔洗用腦睇既心態去睇

又幾合理！！

不過講真 玩咩都好一玩穿越 時光機就好撚多野比人質疑作為fans都覺得搵黎搞

marvel fans: dr. 睇過14xxxxxxx次嫁.....

其實第一次啪手指個時可以同時令消失左個一半人返返黎，再加上滅左thanos 成班軍隊，咁Ironman 咪唔使死囉

有好多位根本唔係bug，而係個劇本設定
你睇多啦A夢根本集集用如果電話亭都得架，你會唔會話每集拎件新道具出嚟係bug丫

睇完樓主個post，開始明白香港有咁多低智商既人

重睇啦 唔跟ds做 雷神用手套咪輸囉 只有依家嘅做法先係完美 無任何Bug 不容質疑 唔好再問 你以為自己醒過DS?

佢個time travel理論己經算設定得好好, 如果好似Day of the future past咁用改變過去既形式, 即係宇宙只有一條時間線, 蝴蝶效應會影響現在呢套理論去拍, MCU就會跌入不斷否定過去既迴圈, 咁樣先係最Bug...就真係會問"點解唔返去殺BB時既Thanos?" 呢啲on9問題

重睇啦on9

戲入面IM咪講左thor而家既狀態撻手指一樣會死

弱智唔好學人睇戲啦

重睇啦，鎚係奧丁落咗咒語，有資格嘅人先拎得起，斧製出黎果時奧丁都死咗，所以根本人人都拎到，如果唔係thanos點攞斧差啲殺thor

明顯為駁而駁啦佢

唔好咁睇得起佢啦，我覺得佢是真心弱智

iron man 用納米技術變做左手手套其實唔難？石都偷到啦。

另一條timeline既Tony可以日日同佢個女3000

呢個關乎睇戲投入度
有時唔感動就係唔感動
冇得勉強
但係套戲第一次睇就係咁搵bug
真係好唔投入先做到

其實係編劇大哂 想邊個拎到咪拎到，邊個召到雷就召到

點解唔會死

奧丁又死，佢老母又死
Thanos是宇宙最強邪派都一野比人斬頭死啦

你唔係真是弱智到咁下化

無敵解答

你不如話雷神係神，點解飲下酒都會變肥佬

之前啲戲都講左雷神根本唔係神 係好勁又長命既外星人

都係嘅
但自問Marvel啲戲套套睇曬 daredevil, jessica jones都有追曬，都覺得個frd太over佢喊係佢自由啦，但唔洗講到睇完唔喊唔覺得激動就好有問題咁
不過今次不得不讚Marvel marketing同media control做得好好建立咗成個宗教式狂熱

根本bug左

回到過去殺 thanos BB
只係去咗第二條時間線冇咗 thanos
仲有千千萬萬時間線嘅 thanos
所以先要去其他時間線借石
復活主線嘅一半人

係玩緊龍珠嘅杜拉格斯

但係隊長回到過去同peggy結婚 (返到自己主線!?)
又影響返主線歷史

呢到玩緊 day of future past

2套邏輯合唔埋

雖然有bug
但呢個結局 fans 冧死

你而家先知？ thanos漫畫入面差碼不多殺晒所有巨神

重睇啦 唔跟ds做 交俾雷神啪咪輸囉 只有依家嘅做法先係完美 唔好再問
咁有深度嘅伏筆你都睇唔明

你不如講下你老母點解生你生得咁on9

咁MCU入面，"神" 根本唔係咩特別既存在
只係外星人
但的確無合理解釋點解Thor唔適合去戴，只係Iron man輕輕話佢唔掂

重睇啦 唔跟ds做咪輸囉 只有依家嘅做法先係完美 無任何Bug ok?
用下你個腦 留意每一個精心安排嘅細節
根本成個劇本無懈可擊
弱智先會覺得有BUG

咁套戲一大半都無佢份
應該係揾佢唔到

佢話走左去幫其他星球丫嘛

搵bug撚有無帶本筆記簿入去邊睇邊抄

應該咁講
所謂神只係比起地球人
因為佢地好長命又有好強大嘅能力
但係正如odin咁都會死
其實thanos係gotg入面都係叫泰坦巨神

重睇啦弱智..
係因為佢地知道只有IM用先會贏
所以結局一定係咁冇得改變
而唔係搵佢唔到ok?

所以咪話個斧個個都拎到 但唔係個個都召喚到架嘛
CA俾個鎚認可咪召到個鎚 但佢應該唔會召到把斧
你地係咪get錯我講既野

無懈可擊，我只可以笑而不語

但呢點的確係有解釋，因為Strange睇左千千萬萬個timeline，只有一個係可以打敗Thanos，就係我地睇呢個。其實潛台詞就係，其他timeline都係無可避免地毀滅一半，只不過唔show比你睇，如果show埋，仲點有happy ending...拍唔到架嘛

HULK戴上手已經痛到面容扭曲

普通人戴上手未啪已經死撚咗

你up乜春，都無人知strange睇左d乜
後尾snap左第一次手指，strange出翻來先暗示係要Iron man郁手
成個time travel線，captain marvel無出現既原因，就係佢地都無揾佢

其實有雷神之力就召喚到斧同鎚，其他人拎得起個斧但召喚唔到，明未

其實im搶返D石既時候叫cm同Scarlet Witch打柒Thanos咪得
再唔係叫iron man射D nano tech 去hulk隻左手比佢啪咪得
btw, 睇故唔好駁故

唔係雷神啪會死
係雷神狀態唔適合啪

啪手指要專心諗住件事
雷神未有呢種狀態

收皮啦 依家咪贏咗囉 你唔好為駁而駁 結局只有呢一個

雷神啪應該會全世界多左一倍啤酒

所以依家CA係有雷神之力先召到個鎚?
定係個鎚認可佢人格先俾CA召喚?
定係拎到個鎚就會有雷神之力

我仲以為個鎚d雷只係好似電池咁淨低左thor以前d力量

1. thanos推gamora落海但佢後尾返左生
無返過生

2.用紅藥水返返一個星期前救返一星期前既bw
係

樓主媾死女

佢唔係捉左個女攞左支野啦咩？唔通我眼花？

乜野為駁而駁...
除非dr strange一直都係度擺佈d人 (因為只有佢睇哂所有endgame)，否則你係解釋唔到"點解做呢樣 唔做呢樣", 你唔可以一句話 "一定係咁先成功"就解釋所有野，一定要符合邏輯同當時主角的思路先得
我既解釋咪就係佢地揾唔到captain marvel/忙緊, 佢自己都講好多次，有其他planets都無人幫

好似係你唔用腦，同埋你講野好小朋友...可唔可以正常d討論

嘉魔娜

最尾ca傳送返去個時 咪放左係地下一齊傳送囉

反而bug位係點解啪完淨係外星人灰晒

其實套戲好多地方改少少
IM已經可以唔駛死

救反第一代antman咪整到跟住還.

原來你係導演本人

啪手指有啲似實現願望, 似乎係使用者可以控制到, 所以Hulk佢啪有指既時候其他人叫佢唔好諗其他野, 剩係諗將消失左既人帶返黎呢一刻. 仲有係Banner之後既對話都有透露過使用者去控制, 佢有話不停諗將Natasha帶返黎但失敗左, 所以推薦個3次啪手指使用者分別諗緊咩:

Thanos: 將宇宙隨機一半人消滅, 除左Tony (同Dr Strange既deal)
Hulk: 將被Thanos變灰既人全部帶返黎, 仲有變左Soul stone既 Nat
Ironman: 將入侵呢條時間線既Thanos大軍消滅

點解冇

推薦推斷

做咩姐你

為左反
D人會突然鑽牛角尖
鑽得好撚勁

要求每個角色做正確嘅選擇
個個冷靜 又戰略家
完全唔理角色設定 環境
睇其他戲又唔會咁

你唔鐘意聽「ds話係唯一方法，其他一定衰」
我講句新d比你聽：「你講個方法係會贏，而且係14000000次以外，ds冇睇過嘅方法。不過班角色而家就係冇咁做，選擇左你而家睇到嘅方案」

人地比你睇嘅世界就係咁做
要唔要鑽埋黑寡婦點解染金色頭髮 唔染青色？

佢咪就係講緊哩樣野囉，你做乜重覆佢個point反問佢同一樣野

如果睇多一千萬有無新發現

得支皮母粒子可以傳送咁多野
咁唔洗整咁多裝置啦

其實成套野頂得順啪手指嘅人應該唔多，唔計thanos，應該得CM Hulk 雷神 拎鎚ca(?)

我覺得有少少係唔想俾啲戰鬥力太強嘅人加入戰鬥
其實DS同CM一開始就加入打 應該好快贏 所以搵啲嘢俾佢哋做下

順便想問一樣諗左好耐既野
雷神鎚既功能究竟係:
1.幫thor引導佢體內既雷神之力
2.可以賜予佢認可既人雷神之力
3.佢認可既人可以拎起個鎚 但唔會有雷神之力

暴風斧係:
4.王先可以召喚同用到佢真正力量
5.俾雷神鎚認可既人都可以召喚暴風斧
6.有雷神之力就可以召喚暴風斧

我自己諗係CA點解拎起個鎚就放到雷係個鎚本身有thor d力量淨低

定係睇故唔好駁故算

dr 就可以睇幾多千萬次未來
師傅古一就預視唔到dr會交石 仲話自己揀錯人
比人9up兩句就交石 結果殺左2014滅霸整出分支

古一係Dr Strange套戲咪講過佢只能預視到佢死個一刻, 佢根本連無限之戰都預視唔到

虧你可以諗咁耐

雷鎚可以喚雷
雷神本身就係god of thunder可以喚雷，有冇睇雷神3架

雷鎚+雷神 d雷咪1+1=2勁d
要有認可既能力先拎得起係因為奧丁落左咒

講故唔好駁故

其實antman2咪解釋左
成間lab連入面嘅人都可以縮細
所以thanos隻艦連埋d人咪變細
佢地番去拎石唔咁做係因為要保持低調
唔通坐落架車突然憑空爆出黎咩

如果跟你咁講
咁CA應該召喚唔到暴風斧
定係純粹導演想畫面型d既一個bug

佢幾時話自己揀錯人

番過去之前竟然唔揾captain marvel 夾個期 又唔係趕時間最好打果個唔揾啪手指果下都應該揾佢來做啦 最捱得就係佢

仲有第一步先去收集果支紅藥水就有多好多機會提高容錯率 但果陣無人諗到

可以番去揾寶石點解唔直接番去有手套果陣搶到手即刻番去現在？

紅女巫好打到可以單挑大佬 但上一集要ca同黒寡婦去救

咁即係有bug啦
如果ca返去個時間點交石 即係古一未死

佢未死即係古一一早預視到未來hulk會黎搵佢借石+ca會還石+hulk既保證無用(世界因滅霸死,已產生無限分支)

咁hulk借石場戲係咪多餘先

Ds玩水都正常 佢太屈 傳送門都玩哂咁濟
至於得一樽藥點解成隊thanos都過哂來我諗係thanos捉住機入面扶手之類然後傳 劑量係決定次數唔係決定傳嘅物品大小/多少 咁好似又怪怪地

係有改變 但唔會影響到啲大事發生
姐係原本個ca照俾人雪 醒返照打avg1 2 3
只係個個時間點多左個人陪carter 只要佢安守本份做返普通人都唔會有好大影響

連Hulk用完都殘廢咗，基本上邊個啪死邊個，緊係渣渣林交俾下位，只係Tony唔好彩到炸彈位焗住嗌爆

我嘅理解係古一唔care有冇分支
總之佢責任係保護自己條時間線
但佢比左石就會變成「冇石而產生傷亡嘅世界」（黑色線）
無論有冇分裂唔同時間
佢地堅持肯還就一定唔會分裂「冇石而產生傷亡嘅世界」（冇黑色線）

因為佢唔知佢死後有單咁大獲會全宇宙死哂
但佢只靠ds自願交石呢點
絕對嘅信任ds,就馬上交石

唔知咁諗有冇錯

美國大兵大戰大隻外星人

美國高科技版戰狠

狼

一樽用2次

唔知阿

暴風斧我都未答你又亂諗野
呢把野係電影設定睇唔到有落咒語，正常來講夠力都拎到，你見cap拎到，thanos都拎返轉反壓雷神，但自動導航拎上手得雷神先做到，cap同佢企埋一齊拎錯左武器係因為兩把野都飛左去雷神果邊，但咁岩cap拎錯暴風斧有咩問題

其實當doctor strange 擋水果陣 佢隻左手比左個一既手勢 其實有咩含意

Thanos知道皮姆粒子可以穿越時空
一係佢逆向工程 簡單啲嘅直頭去地球搶

其實成套戲得Thanos果班人由現在去左未來，其餘嘅人都係由現在返返過去，可能兩者之間係有分別

9up

記唔記過去藍妹假扮未來藍妹去咗未來嗰時，佢係度搞avenger部量子機，關唔關事

同stark比手勢 only 1 outcome/ this is the outcome
早啲個時stark問過strange outcome 會點 答左佢講左就唔會實現

見到好多人都講點解唔雷神啪手指，驚奇唔啪手指，睇咁耐只有一個巴打提及，1400萬入邊唯一一次成功就係Tony啪手指，雖然咁講好似好橫蠻，但事實上真係只有Tony有資格啪手指。

原因如下：

啪手指呢個動作要有兩個條件，第一係要夠強壯頂到加瑪射線，頂到嘅Avengers有Hulk(用一野即廢), 驚奇(相信得)，雷神(肥佬狀態窄窄地)，Tony(Full gear可博一博，結果博唔到), 相信其他Avengers用都必死位無疑，當然去到最絕景邊一個都願意犧牲。

第二係要完全清楚明白表達到個願望。未搵齊石之前，Tony同hulk,CA表示過，用石嘅願望只可以帶變灰嘅人返來，證明其實佢一直有諗過點樣許願先最有利，而且清楚個規則。Hulk用過一次殘廢唔駛再考慮佢再用，驚奇戰爭後期加入，根本未必講得切要佢許咩願，萬一條自負女許願要一個場地同Thanos打餐飽咪仆街。雷神就算身體可能頂得順，但醉酒都可能未醒情況下，一定變咗龍珠八戒許願要條女人底褲仲大鑊。

如果要有人犧牲，相信要去到最絕境果下先做，否則應該全力rugby鑊送手套去傳送門大家都唔駛死，可惜又博唔到，最後Thanos搶埋手套，Tony又係最近，奇異博士又俾埋signal焗佢用

Ironman手套黎可以變左手

其實我覺得好簡單炸喎
係因為thanos對手套係stark整 得佢可控制到啲石落自己手套 咁咪得佢可以啪囉

話哂係之前啲戲講既，唔記得我唔怪你

Pym同stark反面
就係因為佢覺得stark偷左佢既pym particles
而其實statk係一直否認

Endgame就係解釋左其實stark係無偷過
係captain America 條仆街隻做

劇情需要嘛
係人都知DS肯參與最後打鬥，滅霸晨早輸得啦
你睇佢俾SW爆甲個痛苦樣同CM爆完艦個灰樣就知佢開始唔掂
加埋DS落去晨早GG啦
仲邊有戲做

上集滅霸頂到咁耐都係因為有石
今集冇石打條毛咩
總之一句DS認為14000605之1既機會先贏到已經反駁到
但理性Ｄ睇，根本就唔係

咩叫正常
有個鐵甲人係天飛正唔正常
人地鍾意邊套時間論咪邊套
唔會自相矛盾同太多bugs就得嫁啦

其實應該唔關事，否則會變時間悸論。

很簡單，邊一個人係第一個偷pym粒子？

CA? CA穿梭時空？因為有蟻俠量子空間技術。點解有蟻俠？因為佢離開咗Avengers。點解佢離開？因為有人偷咗佢pym粒子....

離開神盾局先啱

人地最後大戰個Plan係透過量子隧道將6粒石送番去2014年，係最後Thanos 飛刀插爆左部野，順勢搶埋手套，先導致後期要啪手指既結局。一開始根本冇人諗過要用手套，果果諗住將手套送番過去就mission complete ⋯

佢點會知Thanos死左
應該話果陣Thanos連一粒石都未有
根本無人知佢個計劃，亦唔知佢係一個潛在威脅
佢唔肯借係因為唔肯定hulk有無命用完還返比佢
咁既然還左，古一根本唔知有個叫Thanos既人死過

唔係驚Thor會死 係驚佢酒醉未醒亂許願

佢呢個時間論都唔存在悸論
邊有話第一個
時間係無限長無盡頭
所以係唔存在第一同最後

呢個反而值得討論係咪bug
上面有巴打講過
Nebula都係得一支紅藥水
2014 nebula返黎果陣應該已經用左
咁Thanos同支艦隊過黎時用咩

你個窮父母生左一個 有眼睛=冇眼晴嘅on9仔出黎

本身想舉中指 用錯食指

靈魂狀態嘅
Bruce乜都同古一講晒啦！
所以古一知邊個Thanos,而且果陣紐約大戰，Bruce唔嚟，古一都會睇乜水係黑手啦！

其實咁做好危險
事關架車咁岩就好近滅霸
CM拎左手套，好應該送出地球收埋再返黎慢慢招呼滅霸
唔駛去得遠，可能去附近既星球仔已經得，以CM既光速飛行
可能講緊係來回5分鐘既事黎
再唔係咪去南極果Ｄ唔係一刻就去到既地方

滅霸冇石冇戰機冇TP能力，做唔到Ｄ乜

認實，果場Tony舉番中指屌奇異，應該可以超越九頭蛇萬歲。

雷神同m 隊啪咪承受到law
利申：未睇

咪睇到係輸左既Loki

唔睇，Bruce已經講晒Thanos嘅野。
睇，就一定知係Thanos.

同埋最緊要係佢睇唔到thanos會根過去又死埋
而captain更無理由會去解釋咁多

一開波番過去果陣唔預埋cm已經唔知想點 明明條八婆最好打 揾佢啪手指都一定係最好最捱得

分開搶石點解唔番avg3 既時間點搶手套？一到手即刻番未來就六粒石到手 黑寡婦又唔洗死

一開波去拎多幾支紅藥水先 可以重覆番去幾次點解唔咁做？

紅女巫咁好打完勝thanos 但上集打卒仔都要ca同黑寡婦幫手？

爭手套果陣 識開傳送門果班法師做緊咩？

各位注意 strange 係冇睇哂所有結局
佢只係睇左14,000,605 個
睇多D 有機會多幾個方法
套戲只係按strange 睇到果個泥表達
係第個平行時空可能都win

如果所有不合理之處都歸咎於因為ds睇到咁先係唯一方法贏到 咁同耶撚果句「所有野都係神既安排 不要試探主」有咩分別

ds 都係人 一定有睇漏睇錯

睇清楚你就會發現係得啲盲反假膠先講呢句

如果Ds可以睇錯睇漏 咁點解marvels fans 咩都用ds既預言來解釋漏洞

如果Ds可以錯 復仇者劇情唔可以有bugs?

我就係覺得係有漏洞 有bugs
一定唔止一個方法贏到

正常人都諗到 贏利結果事實上就有無限個

marvel fans好似中左毒咁 就係1呢個 其他都會失敗

其實根本唔係 仲未有人答到
一開頭根本冇人諗住啪 明明就係諗住送返晒啲石返去
等thanos冇仇報
到最後部車比佢插爆左
cm同佢隻抽輸左
個下先至係要同佢鬥快啪手指嘅轉捩點

過去既洛基執到舊石即刻可以瞬間轉移消失左

但佢地無輪正反雙方所有人手套在手都唔識轉移去其他地方慢慢啪手指 死都要企定響戰場擺pose等對家有機會打斷自己

起碼唔好自相矛盾同一系列自圓其說係基本啦下話

1）Cm好抽唔係代表佢適合搶石
佢地搶石前提盡量唔接觸果個年代人
Cm根本配合唔到佢地
等於一個足球踢得勁 點解唔去打籃球

2）返去avg3果陣根本無可能搶到
齊石果陣thaons已經帶住
根本無可能搶
復仇者佢地揀最容易方法去做

3）紅藥水係ironman失敗左臨時諗到
事前無人知可以返去搶

4）avg3果陣紅巫女無叫過ca,bw出黎幫手
係佢地自己出現，就算無佢地再打落去紅巫未必會輸，

5）要傳送門法師做乜？
一早plan好左送返手套架van 仔。
只不過比thaons打爆左
係預計之外

仲有。你講果d唔係bug，
只不過劇情唔係你想咁
你有錢可以自己拍套，故事點作都得
Bug意思係
*呢一幕死左，下秒無事*
*呢一幕起街行緊路，下一秒起屋企*
*70年代出現2000年電話*
呢d先係bug.

同埋我係度諗 拎靈魂石 如果係一條友去拎 係未一定兩手空空🤔

射篤精落去，犧牲呢一班自己子孫生命

最後點打飛機？

咁你睇左先講
有講點樣唔係雷神同cm啪

諗住用time travel個陣cm已經離開左地球
Cm有講過依一排都唔會見到佢

返avg3既邊一個時間點？

上隻紅女巫要分心睇住受左傷既vision

爭手套個陣其它人咪同thanos班手下打緊

1）咁樣都叫唔接觸當代人？又打暈星爵 又露面話自己九頭蛇呃來呃去 又同古一法師講數 有個好打既CM壓場點都好過佢地自己去

2）thanos被催眠果個時間點最完美

3）咁大件事以佢地智商設定會唔諗定所有方案 反而靠靈機一觸

4）當你岩 雖然我覺得以紅女巫今集實力表現係應該秒殺卒仔 起碼我想像唔到thanos會果同啲卒仔交手超過三招 而紅女巫仲好打過thanos

5) 傳送門可以一下子將路程變成一步 又或者時光機爆左都可以將手套傳去一個安全既地方

如果你話上面唔叫bug 咁thanos帶成支軍隊穿越時空 啲紅藥水響邊度來？前一刻仲講到咁寶貴 咁又算唔算bug

唔洗考究
只係合約問題

等埋cm有幾閒 又唔係好趕時間 只要聯絡到就一定係以番過去為先 一次可以救成個宇宙

開傳送門只係要其中一個法師 果個戰場有一堆

Avg3 thanos比人催眠緊果陣係最好時刻

紅女巫今集勁到完全係全戲最強完勝thanos 竟然上一集carry唔起幻視打卒仔

3）咁大件事以佢地智商設定會唔諗定所有方案 反而靠靈機一觸
你依個問題就好似你唔記得做功課
Miss問你點解唔記得一樣咁on9
唔記得就唔記得 可以有原因？
你可以話佢地事前無諗過依個方案

你呢點駁得有道理 但同時Ironman 同hulk兩個人類智力頂尖既人都同時無諗到呢一層 有少少不符合人設

1）
我係講緊盡量唔接觸，
佢唔打暈星爵好難起佢手上搶石

2）thanos被催眠果陣仲差時間石和心靈石
搶完返去得四粒石點啪？？

3）呢個唔係咩bug. 靈機一觸現實都有

5）佢個plan一早諗住送去van仔，van仔起戰場
所以唔送走其他地方，
都唔係咩bug

最後thaons點帶成支軍隊 係編劇無交代，
你最多話編劇唔交代清楚，亦唔係咩bug

唔明做乜9會有人拎住「紅藥水」呢個point嚟講
不嬲mcu都話外星科技係高過地球人唔知幾多倍嫁喎，有晒Sample係手點會複製唔到出嚟？
更何況佢都專登拍咗個shot出嚟，2014Nebula拎枝紅藥水出嚟俾Thanos
呢一幕意思擺到明係表達緊佢地會去複製timetravel技術啦
你可以話佢呢一幕拍得唔夠出，唔夠畫公仔畫出腸，你唔想用腦睇戲唔想諗每個畫面既意義
但絕對唔係一個bug囉…

哦 原來係咁 咁唔撚洗拍啦
一開波就搵外星科技 克魯人、珠儒幫手復制支紅水
無限次機會 慢慢搞都成功啦

催眠果刻thanos都未齊石, 起碼時間石仲係奇異博士手上，幻視又未死。

你茂茂然返去借，明顯同奇異博士預見果1400萬唯一果次唔同，都唔會借俾你，結局一樣mission fail。

幻視又係地球，根非你返即殺咗催眠中嘅thanos, 否則根本好難說服奇異博士借石同返地球拎幻視粒石。

照你咁講去做咪唔洗拍

如果有外星科技可以量產 揾埋cm等佢幫手咪好過博果一次機會佢地又唔係唔識外星人

最尾咪帶埋一齊返過去
仲特登close up咗佢拎起個下

最大個bug就係最後大戰，點解 Thanos 可以帶哂成隊軍隊去5年之後既地球? 明明最後一支紅藥水已經俾2014藍妹用完。

一切都係1/14000605既錯

樓主罰你今晚好立即去買飛重睇

Hulk 用咗全力去頂衡手套嘅威力 啪完手指 廢左隻手
IM啪得到手指都頂唔到 最後bye bye

咁你估鷹眼戴唔戴得上手套 戴到嘅話 又有無命啪得到手指?

有命啪得到手指兼生存到嘅大概得 thor（精神handle唔到分分鐘啪完手指全部人變啤酒） hulk、Captain Marvel 同thanos

有bug位係 cheater Captain Marvel 一招ko到架船
同thanos 隻揪點解唔搶帶手套 點解cheater唔早啲到直接end game！ 不過屌 係要咁架喇 IM唔續約 點都要比佢最型咁離開 一啲都唔bug架喇

最bug嘅係完全無講，之後都未必出戲講既時間點、soul stone係咪就咁還返落地下，同個靚盾究竟實際係邊度黎

見到你呢個問題 真係想屌你老母
佢老豆奧丁喺咪神啊
係咪死撚咗啊

電影入面直接冇講
所以你問得都預左大家係靠估

誇張d講，佢地用左10年時間去複製同量產
另一邊藍妹亦入侵左部機

女乜撚嘢超人啊
Dc啊 on9仔 弱智咪撚做人啦

手套只會承受到一次撻指既威力
（使用者都會受傷）
你見撻完手套係會損毀
再撻就會由使用者硬食哂所有力量而自毀

其實個人覺得最大嘅bug係佢地可以傳送完再傳送
我去2012拎一粒再傳去2011拎一粒
Ca同im返去個次證實係可行
（要加上冇蝴蝶效應嘅設定）
可以不停拎石 痴撚線

其實睇返咁多個post d問題
好多都證明有d人智商偏低

一有時光機呢樣野 套野已經變叮噹
無合理性可言

唯一問題係loki拎咗魔方 同thanos 消失
時間悖倫咪錯咗

屌,原來真係弱智
乜撚野咁DC
係Dc啊? ON9仔 弱智咪撚做人啦

笑到我

喎條友真係唔識架喎.jpg

成撚日係到問點解邊個邊個唔啪手指係bug
因為劇情需要囉屌你老母

成日用上帝視角黎評論 事後孔明

搵你做編劇真係套戲收得皮
笑撚到閪

咁又冇得咁講
好似collector冇用粒石打thanos
DS上一集打個時又係冇用time stone
gotg入面都冇人好似thanos咁就就徒手拎粒石一拳抽埋去
Quill拎粒石仲要4個人分擔同血統先唔洗死
咪當係設定 要識用 身體合條件先用得囉

所謂bug就係無用到最好方法解決問題
就算本身個方法合理，都會有人問點解唔用第二個方法

NEBULA去VORMIR之前點解唔提兩個點拎SOUL STONE
要佢地咩都冇準備就去

呢個bug我朋友都睇到

真心on 9

所謂最好方法又未必會好睇呢，咁不如話本身編隊就唔應該放nebula入去或者佢同rocket掉轉，咁樣咪唔會引左thanos過黎，直接係banner啪完手指還原晒啲人全劇終啦，咁樣大家又收唔收貨

片尾： there was no other way

睇開tvb? 男人老狗一定要畫埋條腸出嚟先計數？？自己用下腦得唔得？？？

所以導演派咗佢去玩水

其實反而想問thanos其實咁勁就係因為佢係泰坦族 其實當初佢哋一早成個星球出動應該可以稱霸宇宙
咁就唔洗餓死哂

推
就呢個搞到我後半段投入感差左。
仲有點解黑寡婦2個去到崖邊先知要死心愛嘅人？唔係應該要plan好咗咩？

呢2點真係r曬頭。
其他位我完全接受到 開心得黎又感動。

利伸：睇左大部分MCU但冇記性，非fan

咁好少人未打就先自殺攬炒既

無人去搵過soul stone, 最多得個地址，但佢地根本唔知要用soul for a soul 黎交換 點會做到plan?

係wor 唔該曬 巴！ 醒唔起佢地應該只係知thanos （殺）左個養女！

仲有另一個問題你諗唔諗到？點帶支外星軍隊黎地球

雖然我都係marvel狗
但奇異博士係不爭既事實WO
你上面講果D解釋完全係你自己9up出黎

"奇異博士只係預見到Tony係贏Thanos既關鍵"
呢個講法都夠解釋你果3個point

1. 因為要保著tony條命,唯有佢唔死先打得羸Thanos
2. 因為古一好信奇異博士,佢都講過啦,奇異博士理應係佢地最強一員
3.果個手勢其實個留白位咁大,你點解都通
因為就係唯一羸既機會,所以叫Tony唔好放棄又得
提佢whatever it takes又得
再講埋上面你講既第三點
點解奇異博士唔講,亦有可能係因為講左出黎就會影響去一個佢都未預見過既結局又得

其實佢留白咁多位都係比觀眾自己諗姐
但佢廢到連烏木喉都打輸係不爭既事實
大戰其間重要掛著玩水

咁第二點就唔關事既
Nebula一直都係講Thanos同Gamora一齊去
但得一個返,連Nebula都係以為係Thanos拎左粒石之後殺左Gamora
所以其實點拎係冇人知
其實應該慶幸係佢兩個去崖邊
唔係既話推撚左冇用既鍋埋先落去都拎唔到粒石

為左有戲可做
不過我覺得都接受到嘅，起碼可以唔當bug. 當緣分啦

我都奇怪點解分組分佢2個一組，始終唔係最打得

咁咪係LO
你都識講啦,佢係睇晒所有未來發生既可能性
而唔係"預見到Tony係贏Thanos既關鍵"
亦唔係"預見到Tony要用自己條命先打贏Thanos"
我上面就係指佢次後做嘅所有嘢依上面呢兩句都係合理
既然係咁你又點可以一口咬定係後者

其實唔需要諗到咁複雜...
Thor同Cap 兩個都舉手召喚就兩把一齊飛去佢地嗰邊...
而又咁啱佢兩個嘅企位係同一條直線上...
所以cap「兜」走咗個暴風斧...
咁做...
我覺得其實只係導演想玩 「雷神要交換返個"細"鎚俾cap」依個gag...

都唔知你講左去邊
唔係反對緊
"Tony死係唯一解決方法"

係反對緊
"第三集係ds預視到個結局要IM所以先放棄粒石換IM唔洗死喎"

基本佢係電影入面都冇點威過
最威都係雷神3玩左洛基30分鐘

但都唔肯定係預見到

未打完
但古一都唔肯定博士係預見到既係咩
只知竟然佢交左石,咁就信佢,所以佢都交石,就係咁簡單

屌,我咪話唔係反對緊LO
仆你個街重覆我既point重要問返我有乜咁難理解
我講野好難理解咩

我上面而經用例子講左啦

ds只係見到IM係贏Thanos既關鍵，第三集果時thanos要殺IM，如果IM死咗咪唔係呢個贏嘅未來，所以佢咪拎石換IM唔洗死囉？

咁咪一樣解得通
所以話根本ds就係垃圾仔

A宇宙偷B宇宙
A宇宙偷B宇宙

A宇宙偷B宇宙
B宇宙偷C宇宙
C宇宙偷D宇宙

無限LOOP落去

D宇宙

呢個留白位真係由導演點吹都得
話nebula搵到啲紅色粒子交比thanos，再等佢copy又得

咁就連解釋都唔駛諗

眼殘睇戲都幾慘，比正常人睇多最少兩次以上⋯⋯

又一個on9⋯⋯

其實根本dr strange 9up,
想tony死

tvb啲膠劇要學吓啲招,即刻變神劇

為左編劇易做 主線係咁寫就咁
你其他時空做乜7都改唔到 最多你咪新平行線

我反而想知asgard架船係avg3 一開始唔係比thanos炸爆左架咩
邊到黎仲有咁多國民, 最後assemble又成枝著晒甲軍隊行出黎

你究竟有無睇戲架？nebula交支糡子俾thonas 已經交代左，thonas會用呢支野攪攪震，只要縮細成隊軍隊就可以入量子隧道

有一半死剩種
Avg3有對白交代

即係劇情已經講你知thonas已經可以複製支粒子，唔係佢點成隊兵過黎

皇睇啦傻西

點解de strange冇左時間石帶到咁多人拯救地球

美國隊長還返6粒石之後 ，咁果一個時空係咪無曬果6粒無限寶石？ 定係係第二到出現返？

ok，you win，套野真係有bug，
仲要好大個bug等你去研究，我認輸嘞！

究竟d人有無戴腦睇戲
thaons出現係hulk啪手指之後岩岩發生
但無人知佢係2014 用左幾多時間複製/甚至搵到剩餘既支粒子

我對住佢已經投降⋯⋯

去佢個時空嘅地球搶咪得

最bug係應該IM 啪到
hulk帶隻手套，乜都未做已經啊啊聲

睇唔明

冇錯
所以真正嘅bug係點解佢唔拎埋啲石過嚟

其實我反而唔明點解ca會嚮呢個世界出現翻，佢開頭唔係話穿越時空係去左第二條時間線架咩？（即係平行時空）

如果漫畫 Scarlet witch嬲起上嚟，直接想佢死都得
死jer冇意思

CA最後去返70年代但唔返黎
咁70年代咪有2個CA

點解ca留係過去唔返來又冇問題

最bug 就係隊長出現番係同佢地同一個世界遮

成套戲一味強調佢地時間理念同back to future 唔同, 咁隊長因為回到過去生活, 已經改變左個個世界歷史, 佢個世界應該變成另一個平衡世界先啱, 唔會再遇到依個世界的avengers, 但套野為左感動位, 竟然結局又用番back to future 個套, 依個位太柒啦

其實成套戲都算通順

只係覺得thanos 冇石打成咁誇左少少
Ds+紅女巫應該就可以玩到佢殘

其實拍佢傳送返嚟嗰陣變咗阿伯都得
不過畫面上冇咁好睇

根本唔開地圖炮，
Thanos已經死喺紅女巫手上啦！

呢個最合理。
又或者永遠唔出現，唔駛做交盾。
剩係做巴基一笑，佢明白隊長。
然後40年代跳舞。完。

咁咪死鷹眼 一樣死人
依家變左im姐 冇分別

hulk用另一隻手 就好合理啦

又話隻影佢著返套“jump suit”,照坐喺張d凳都得
有好能係特登拍到唔清唔楚因你班友討論

平行宇宙唔一定用平行線方式向橫走
可以有分支 亦可以有相交(重疊)

兩個宇宙發生不同事件就會産生分支
發生相似事件就會互相接近
發生相同事件就會造成交點

老ca係湖邊見返舊隊友就係兩個宇宙嘅交點

以上係我個人對多重宇宙嘅理解

盡量唔好用多重3D空間去理解多重宇宙

隊長老左自己time travel返來原來timeline，所以問佢兩個過成點佢冇答

如果CM自己戴咗隻手套會點

冇講過古一預視到hulk會黎喎 hulk話要搵DS嘅時候古一淨係話佢早左五年 同埋佢一開波唔肯交石出黎 直到佢交咗粒石出黎都囑托hulk一定要成功 就知佢預視唔到

其實一秒還石理論加發生咗唔可以undone既理論係未真係行得通,
後生滅霸死咗個時空,
主世界人一秒前奪石-------->一秒後主世界巨腸還石
--------->假設後生滅霸一日後打主世界-------->後生滅霸被殺
----------->主世界巨腸去後生滅霸世界還石

咁變咗未來=歷史 歷史=未來

其實手套咁屈 用來救番iconman 唔得咩打完thanos成班人睇住佢死做咩唔拎手套救佢 明明啪下手指就救半個宇宙既人救一個人又唔得咩